夏榮會唔會太正？

新album

收皮啦屌你老母死毒撚

個個都執哂樣